MŮJ AA NN 
VB AC když VB dlouho Vf , AC VB brzo rano . 
AA NN VB v devět nebo deset NN . 
Rano VB , VB se , VB se a VB do NN . 
NN VB v 12 NN nebo ve Cl NN . 
VB když VB NN - ve Cl nebo Cl NN . 
Odpoledne VB - VB se nebo VB AA NN . 
Večer , v sedm NN VB NN nebo VB moje NN . 
Večer taky VB nebo VB se na NN . 
VB Vf pozdě - o NN , proto VB často AA a AA . 
